有無巴打已經收到 保就業-自僱人士果7500?

5月25日申請,同日收到信息及電郵通知接受申請
一直以來都無再收到任何消息

你係咪真係自僱人士先？

已收到

係啊

收到錢?
有無信息睇下

月頭申請未收到錢 仲處理中

最遲幾耐有結果？

有班ON9仔炒散又以為係自僱,PT又以為係自僱,無供N年變個人AC又以為係自僱
成班ON9仔仆住去申請搏大霧阻住晒
係要D時間處理

收到EMAIL同SMS話7日內入數, 而家入左

5月25日朝早申請，6月10日收到獲批通知，6月12日入數到戶。

今日都係未有

一樣
應該都係無嫁啦

收到

5月26號申請，宜家都未收到消息話派錢。

岩岩收到通知
因為唔係自僱人士強積金戶口
所以唔批

有人話佢老母家庭主婦都拎到

咁應該係佢阿媽以前有開過active自僱人士mpf戶口所以合資格，同佢係咪家庭主婦無關係

出左結果，不獲批dklm

6月2號申請，岩岩獲批左.

我6月8號申請，話申請正在處理中

6月2申請收到

私補得唔得 現金出糧

要有自僱人士mpf戶口先合資格